[巴基之星海翡翠] 十二月二十七日沙田十一場日馬討論區

莫雷拉前世同我係咪有仇

光芒再現落班未

唉

雷神

準備破戒
請支持我閃軍團

今日個馬會app係咁買唔到
搞到打電話注注60😭

馬會有兩個 app

racing touch?

iphone無..

點解馬會唔整埋落 iphone 既 ?

就係咁怪雞 開頭得ipad有... 之後an機都有

係唔整iphone

隻巴基之星開跑應該1.0

用佢做膽已經夠

不了

我想死，俾人呃左我感情，有無手足哭馬喪

星期二文藝學家！！！！

留名

想玩星期日
但係諗起仲有n科書未溫
唉！

星期日無賽事, 你可以專心溫書

日本有馬記念

唉，輸左半間廠，唔撚明大摩唔撚去馬，落咩草地，又學人出大圈加課

大摩一隻入P都冇
完全唔撚明
完全玩撚死人

垃圾搵食倉
邊似得Paul so正氣

呢位巴打真係好支持paul so

呢啲係緣份

三重彩開巴基之星，海翡翠，阿凡達會唔會跌到廿蚊都冇

Paul so 係正氣既，就唔會提款機浸人浸到今日先去啦

已離港 告仔算好有披。

上次潘狗輸，全日馬房落左閘咁

無鴻圖飛星我同當家精選跳左樓啦

上次懶潘狗 唔知點解要放頭
利申：苦主

拉馬對於你黎講，係侮辱你智慧，係on居呀嘛，咁你咪要同其他…………

好彩鄉村贏馬 否則同包裝仔跳得

賽後獸醫立即檢查「駿馬翹楚」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「駿馬翹楚」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

見習騎師蔣嘉琦（「開心有你」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣於最後五十米時，她在鞭策坐騎時容許牠在尚未充分帶離「手到拿來」之際向內斜跑，導致該駒受阻礙及被帶向內跑橫越「綠勇士」應有的跑線，「綠勇士」因而勒避。小組判罰見習騎師蔣嘉琦由二○一七年一月十四日星期六開始停賽，直至二○一七年一月十九日星期四才可恢復出賽（兩個香港賽馬日）。此外，見習騎師蔣嘉琦被罰款一萬元。

one more

以下馬匹已告退役:-

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
------------------------------------ ------- ---------- -----------
帶運伯樂 LUCKY BOLE (P075) 何良 22/12/2016

修正實無w

順勢寶全盛時期可以困完衝得好幾多次
今季真係得柏寶個次冇事

好彩尋晚第二場中歐洲之星qP 全日 -$170
補下血

屌佢老母大摩 還我血汗錢

主力艦 t368 2
明月光 t369 1

無錯 不過綠勇士唔見得勁

大摩苦主區，頭場仲要勁重飛

我又覺得個次班撚屌主持冇講錯
唔好玩高章 縮後跑 二疊生位
直路攞出去 擺正膛駄就衝
下下走入面有擺有位出 跑都冇跑過

全日重心，君臨大地！！！！！！！

睇少隻先

又有我啦 記住幫襯

99倍

垃圾滾回新加坡
祖格拉靠關係呃我超騎既

有個六檔對自己好有信心

格拉底 好渣

我好過祖格拉

君臨大地上次柏寶個騎式好奇怪，係咪拉馬

老友威威

葵涌老友換人

巴基之星1.1倍開跑

13教好增程即食

強配騎師王莫艾誠

越輸越熱

巴基之星目標應是3場4歲大賽。現在應未谷只是跑天才。之前的勝負不用太介懷。
不過今場要輸真的好困難。

潘頓騎海翡翠殺低巴基之星
標題馬

點解今場先換人
7隻馬入面跑得好既一半都無

獨贏位置1倍一定出現
依場四重彩買指定頭三膽1,2,3拖剩低4隻算

巴基之星 鐵膽

正確，幸福指數都係正賽先現真身，巴基之星應該可以贏哂3關

比著我呢場就唔買啦

遲下返到去幫到你老細贏G1話你叻
深情簡韻

Yes 個廢中愚孝到俾老豆個徒弟騎哂佢大部分既馬

入正直路啦，海翡翠帶甩3個馬位，大外檔1.1倍巴基之星黎啦，先過阿凡達直追海翡翠，兩隻馬叮噹馬頭過終點，係咪海翡翠到先啊

弊呀打困籠呀

巴基劇本，跟唔到步速遙遙包尾，8壘轉灣，末段爆21秒幾，跑第二

指定第二位置馬膽

觀戰算啦 何必參與

有曬聲

巴基之星有無1.2開跑

要影相

出面海翡翠，入面巴基之星

大摩啲馬係咪食住巴荃之星 威力川 鷹雄 贏 睇黎今次

海翡翠上次贏谷草1200咋喎

個贏馬姿態你有冇睇過

谷草千二同沙田千四會唔會差太遠。。佢跑谷草1200應該值110分

推一推君臨大地

中間阿姆利則

我鐘意阿凡達多過海翡翠，路程有哂證明，計分佢唔係蝕好多，有得跑下

屌你 前幾日同我講唔好過份相信路程專家
今日出隻話路程有晒證明既阿凡達
點同你玩 唔係話你之前講得唔啱
咁信定唔信唔程呀 我屌你

lm

大摩可以俾我本利歸還未

大戰前夕

師兄仲咁勞氣嘅
你仲未習慣咩

岩岩一睇 告東尼加莫雷拉上名率高到
等睇1.0獨贏 1.0位置

雄心快樂巨火龍

你話場1000有埋美麗皇牌你話幾好
雖然今場我會博夢幻仙子同皇仁大師

不了 幾平心靜氣的
德國餐巴打都好少入嚟 點解既

見到美麗兩個字都想嘔
食左我無數次錢

夢幻仙子
仲有良才

威利加道呢

呢排做嘢好忙
同埋我發覺呢排俾親心水都燈
唔想害巴打你地

仙子
但同場有隻唔應該跑三班既馬

禮拜二信唔信大摩好

比佢搞到跳咗一半

原來有人問問題。。。因為數據顯示呢d谷草千二放頭馬係好難應付田草千四，所以相對上係路程方面情願要番隻田草千四好過的阿凡達

我特登查番近8季有41隻馬贏完谷草1200跑沙田1400，有劍斷浪，傾心星，好精伶，歡樂時光即刻再贏，但都係後上馬

呢41隻馬入面有8隻係放頭贏谷草1200，然後跑1400，分別係王將，至尊飛星，天地福星，控制者，中國動力，再來風，幸運愛駒，福勝滿載，有一個第三

咁海翡翠田草1200都有1 win 12檔126磅 呢樣又點計
加埋上次谷草嬴馬姿態太跨張 雖然好/快地 但個時間都幾嚇人
好難令人無遐想

戴返啲頭盔先 利申:唔識馬

唔理佢田草千二幾多w啦。。。數據就係咁講..當然可以搏佢破數據，我唔會阻止你的

點解樓主次次都要利申唔識馬

莫雷拉真係夠運，平磅新馬賽執到巴基之星騎，輸左真係返鄉下算喇

原來係條件讓磅，睇錯

廢事比位人入
問鼎高峰12檔 我唔買咪唔識馬

坦白講 用田雞都好過蔡明紹啦
起碼一定唔會塞 有幾多衝幾多
雖然係蝕位

呢度得大唐先會屌人唔識馬
理埋d傻閪做乜

唔係大唐 仲有個
不過大家唔好又衝出嚟認
不過算啦

田雞有幾何執到好野

小器過達哥
記咁耐

威爾頓
上年步步友
永遠正本戲冇佢份

係 因為嗰次真心嬲

梗係
紅衣醒神我諗都永久變埋雷神了
翩翩做完磅 又變返潘頓
有得威 贏咁多場 但啲4歲系列變曬老巫

威爾頓貝湯美

見到子健要綠勇士就知死撚緊

我真仡好撚嬲

點會出面海翡翠 入面巴基之星 佢地2隻交叉走位？

唔係拉西都1.1w 1.0p喇 得7隻都無p既話啊叔暴動都似

中間阿姆利則，阿姆利則係中間穿左上黎殺哂，第二名係巴基之星，第三阿凡達同海翡翠要影相

呢隻阿姆利則一加交叉鼻箍就贏

123排隊番黎，3重彩有無20蚊

跟10蚊w

做咩咁鐘意阿姆利則

搏一搏阿凡達好過，慢步速拍住你海翡翠鬥爆未必輸

Ok
海翡翠>阿凡達

馬post點人數

聽日有馬紀念 有無巴打會撚兩手定唔玩
日本馬真係唔識

澳洲都仲會玩下 日本 不了

咁早就點人

一見到16隻馬 都已經唔識買了

我驚咁早點人數 都無咩人上水

轉頭同大家分析下，泥地好易玩

請指教
完全唔識

日本好多超熱門係會跑出
唔知聽日有冇，但係1.x係可以win,唔似香港
p. s.係日本當地賠率,唔係香港

我玩過幾次日本馬 印象熱頭冷腳多
啲冷腳真係好冷嗰種

求水

P.S. 有馬紀念
北部玄駒

日本馬破下戒買條2x3算
希望中左有錢賭我閃我雷我超

Hi

大家幫手記低今晚無出現既偽毒

幾時出關

有馬紀念

唔係香港就休息，得隻1係最高分
成組馬唔係好叻,好多有g2能力嘅係呢組

擺擂台得2隻，1同11
11呢件衫好旺，邊有得飛

腳我會要14,8，2
2上年呢場好似幾fit同有運，今年跑4場贏2場係G2，跑完上場應該會更好
14係初跑中山,但係上場日本杯個勢好勁，跑長100，應該有好無壞
最後想搏下8，上年係牝馬2冠,路程應該ok
今年跑幾場雌馬賽都係2,2,3，態一定好

講埋隻16，今年寶塚冠軍,就係16檔贏,下半年跑得唔係太好，冷冷地位置q可以試

唔知會唔會有大逃出現
因為個個都知1係好勁，上場放返嚟贏日本杯，我估今場實有馬攪佢，所以好可能守2,3位

心水11拖 2,14,8,1

補充，我應該唔會買
呢2日心情唔好但係歡迎問馬

泥地一定係要晒前面個啲
2場2歲馬有難度，新馬一定要睇臨場
g2個場範圍好大，8,10,11冷可以睇下
其他唔睇啦,臨場見好再即場推介

唔該曬巴打 無研究開日本馬
淨識最熱嗰兩隻

6號點睇

/

機會一定有,但係上次win係2014年
我無要佢係因為上場似係騎盡
高尚仲後佢2個馬位,過終點之後過埋佢
斷得好快
馬ok,計埋賠率我實唔會要

會玩，但可能只係兩三百

想問下隻大熱北部玄駒，依隻上次一放到底，佢似係一隻極均速馬，如果俾人燒會唔會好大鑊？

如果俾人燒，我諗入直路應該會停
中後段同前燒係2件事
因為佢帶出就會收慢,最尾入直路前加速日本杯是咁贏的
佢係均速大步馬,仲要有長力去到3200

睇下賠率就買

日本聽日有泥地咩？

睇日本賠率做人啦。。。

有2場

主能夠

各位巴打聖誕快樂 波馬常中

好準時

馬post巴打 聖誕快樂 咩都中

聖誕快樂

巴打們聖誕快樂，27 大摩還我血汗錢。
有馬係咪買哂鬼佬騎師就得？

各位馬post巴打聖誕快樂

聖誕快樂！

有馬
要得11，我會要埋12
反正同主馬，可以一齊去晒

無知一問

巴打們講緊第幾場

聽日 日本賽第六場 2500米 有馬紀念

thx

Welcome

多啲入嚟一齊傾下馬

同主一齊去咁癲
條Q

咁點解聽日咁多場日本只係講紀念賽 有乜特別？

上個賽馬日唔記得第幾場有隻馬上次贏過第一

本身諗住重注w 十倍

到最尾轉左位置q 輸埋

最主要呢場G1嚟同埋係當地啲馬迷投票揀自己鍾意既馬參賽
所以特別有睇頭 好似係咁
海外馬唔熟 希望有巴打加以補充

星際武士 莫艾誠
我呢場買左連贏

其實都有跑馬王嘅成份,今年北部13萬票
滿樂時好似頭3都冇
如果北部贏,馬王應該係佢
其他唔講其他係大家都唔識，所以講主題賽事

咁一定贏到發一發

我記得39倍Q
下次你都入嚟傾下馬 呢到好多勁人可以取經

北部如果輸左 滿樂時會否有機

北部：寶塚1,天春1,日本杯1
滿樂時：冠軍一哩1,安田第2,天秋1，香港杯1

我諗都係北部,全部贏國內g1
滿樂時做香港馬王就差唔多

寶塚係輸先岩,記錯

仲記得場安田比隻標誌名駒放放下貼埋欄走甩左 嗰日差啲想1.3 w滿樂時all in 收息 好彩忍左手

香港馬王滿樂時
咁睇嚟要睇實北部 三甲應該得掛

睇睇下唔太想2x3
頭場新馬4，5qqp熱到咁俾狗賭咩

明天日本賽事可以過呢邊，呢度可以集中講星期二香港賽事

唔該巴打

推推先
玩完日本馬過返嚟熟悉既香港馬

美麗傳承

allin巴基可上樓

貴價馬

初出唔知幾多倍
我驚再下次真係熱到辣手

依隻如果有7 倍就好 劍斷浪同加州議長應該會大熱次熱

唔知點解我覺得呢隻美麗會係伏
早熟種到4歲唔知會唔會無貨交

唔洗驚 黎緊鷹雄狽飛，好馬一定係好
博係博會唔會早熟 呢場有貨交 下年實有g1

擺明長好過短 呢場唔買但有前頭 下場跑長可以allin

有post未

都係個句 香港有邊隻可以同大捷龍串q 同贏珍米嘉

大把。。

自膠

第一揚追多次欖球鑽石

上次鷹雄初出就係走左寶
外地睇佢都已經跑緊2000 2400

支持 欖球鑽石

13倍好好食

推

大唐紅駿之星可以嗎

100%

好，我之後講的野全部都係睇片睇出黎，無任何學根據

紅駿之星如果熱就唔抵買，四班又近過，落班係幾好，但睇佢試課閘感覺未到位，而且葉落班搏馬多數強配，擺蘇狄雄似想等多場

沙圈見佢乜色乜肌肉都冇
明知人地水準高都唔敢要

呢場範圍咁大，多數都出冷

今季尾場係咪特別易爆

只係因為成撚日擺d 明星馬狽飛姐 巴基都3次

上次同上上次都講過

失憶唔記得有討論過

今次同劍斷浪收工 美麗傳承拖隻冷野

飛起大熱次熱三熱，再互穿

呢隻我都歡喜，仲有大眾良駒

用完閪人換炒飯近左再用潘頓
情況同天才一樣

有無睇早著先機？
腎仔超唔gur巴星換人跑

有

贏緊嘅一場先黎換人

重要預計到贏完報紙馬會會出哂力吹奏

除左巴基，告仔兄弟其他馬點睇？

跟住d無知阿伯就會大大聲話「都話換人就贏ga la」
屌你新馬錦標當G1

霍廢中專業分析
五場三班千二

傲行者：燒家水魚馬 荒死潘狗會去馬咩

小魔怪：睇個名都知係五班馬啦

奮鬥雄心：早兩場乜都食飽哂 扣返十分八分先講

正是你：告東尼轉去奸仔達 慢慢扣下分先

喝采：跑近少少先睇下

勝利歡星：大魔食左fifi姐之後成日亂底出扮去馬 心地唔好

榮冠大道：五班先算啦垃圾馬

萬事欣：俾唔長進騎贏得都變第四

喜悅繽紛：弱組三班都第四 返四班啦懵撚

明月春風：你當自己係明月千里咩

潮州小子：垃圾馬講都費事

百威特務：出到閘已經算贏左架啦

雷超：祖格拉聖誕節有女唔攬都要親操雷超 呢兩日快操時間都好快 收到風牙祖驚告別戰都冇馬贏會俾霍利時老豆逐出師門 所以會場場去盡 人馬狀態都處於頂點 講咁多野 都係想講做人做狗自己決定

威先生：上季谷爆左啦 等多半年先做威水啦

心水：13>F

美麗之友 加州議長 好似有啲睇頭

唔洗諗 雷超大注wp

lm
今次巴基輸咩藉口好

騎唔掂真馬王
留力下場

腎仔
不過呢場先換人，真係有啲唔抵

R1鐘意大告二隻

琴晚腎仔講有隻馬 轉五疊灣 心都碎埋
一訓醒唔記得邊隻馬 有無巴打記得

飛馬再威

呢隻跟進下先
不過本身呢場都好似幾亂下

潘狗手馬幾惡

欖球鑽石買親佢都唔放

佢去唔去馬 不過講完都係要買佢

今鋪你買唔買

肇慶威威

一個月內拼三場
會唔會跑得密

正常操練再升磅打牌跑贏馬路程，希望頂埋呢場
搏失就不了

吳定強d馬跑得密仲好啦
起碼健康正常

鍾意精彩樂韻 飛馬再威pq

潘 騎1號馬先敢買

海翡翠大逃問話啦 贏得唔光彩

夠膽就等埋巴基之星先入直路

仲有識飛新疆紡 呢場一隻都畫唔死

講得啱 清
應該入到400全部馬停低同巴基鬥爆
咁先公平

香港唔比人大逃真係好on9

菜頭真係慘

報紙佬馬會吹奏完隻馬要佢埋單

好多巴打分析左巴基，唔講咁多

之前想佢輸係博好分，聽日想佢輸係想大巴大巴車落班吹奏黨度

利申，唔識馬

巴基贏左仲好 上返二班又1.幾 睇小隻

尾場隻人強馬勁好似有d野

大縮程 睇唔透

比卡超健康歡笑會唔會隔完沙就番黎

千二馬跑千四走去大逃真係要問下

怎樣才算贏巴基之星

1. 不能 A+3, C+3
2. 不能慢步速，使前置馬有利
3. 不能快步速，使轉彎落後十個馬位
4. 巴基之星慢閘不算
5. 放頭馬贏不算
6. 攝內欄慳位贏不算
7. 末段時間需比巴基之星快
8. 蔡明紹為騎師不算

疤基之星

9.贏半個身位內不算
10.負磅比佢輕不算

聽日巴基今季初出

雷狗10隻
潘狗11隻
變了 變了

拉西有隻退出左
不過潘都有11隻真係好少見

潘狗去馬定拉馬呢

利申 潘狗

你覺得佢必去，佢就拉
以為佢游馬河，就封死對手一衝贏哂

利申，多次中潘dog伏苦主

潘dog得友瑩格無伏

潘狗賤種騎師

我都係苦主

反而佢有時跑啲半冷門仲好 畢竟佢係人真係識睇電算機

宅大大 一哥 活力小駒 近期都有呢啲半名頭馬

要捉潘狗邊場去仲難過中單t

我覺得係睇馬房
大摩果d唔會夠膽玩野
方仔 阿蔡果d就

會唔會其實係馬房要佢拉

叫大唐搵下佢拉完邊個馬房贏既數據

一齊搵食
反而佢好似好少拉paul so啲馬 成日覺得paul so搵親佢都係去馬多
利申 未正式統計過

潘蘇呢個騎練係去馬的
可以留意下

有部份落班換潘都要睇下
無data
不過呢條友唔去馬,美麗系都照拉

所以要買只會買潘狗騎既1號馬

潘狗落班仲要睇馬房有冇
如果佢同達少要刻意做磅的話，要高度關注

我都覺
近期威利熱流活力小駒都砌到盡

究竟依家度馬好定睇波好

睇波啦

啱啱睇完水晶宮
賓迪基垃圾 射十二碼 唔入 得返半格

今晚先再度馬

威利熱流跑夜馬田泥果晚
潘狗果手車輪鞭睇到出晒水

果晚中三寶

霍廢中專業分析
九場二班二千

文藝復興：俾天久軍事出擊恰到冇心跑仲有咩

雄心巨龍：西騎師西練馬師，不了

鈦金剛：上季谷爆左啦

連利之星：次次有飛次次呃錢

勁哥兒：燒家水魚馬仲要俾廢騎師

超有利：方蛇最愛

綫路神駒：垃圾pp落五班啦

加州騰龍：次次話贏贏左去邊呀

綠色勁駒：返去跑泥地啦

閃電王：上次大冷門第五 如果唔係廊普敦妹下妹下已經贏左 見到咁既倍率真係想屌鳩佢 不過收到風手痛力為左佢醫好左手痛 聽日準備定閃電王麥坤公仔慶祝都得了

觀自在：長力邊夠二千呀

君臨大地：三班馬學乜人跑二班

達羅素：因住莫雷拉騎到佢又爆肛

心水：10>F

達羅素潘狗贏但過左比雷狗
呢場好亂

唔買Paul連利 唔好諗住有錢收

閃電王麥坤公仔 ?
圖 ?

this ?

Yes

閃電系全力出擊

識諗既3x4 wp

觀自在似媽媽，2000輕鬆掹倒 上場入Q仲有咁的賠率，超值

健康歡笑p重飛大熱

w40 p2.2

on99

泥地兩場等有泥地讀數先詳細講

R9 閃電王
希望臨場佢唔會好似而家咁熱,首先我查過近幾季A+3二千米的賽果,內檔馬係有壓倒性的優勢,所以呢場我只係雄心巨龍,君臨大地同佢度揀,但預計君臨大地會幾熱之下就揀左閃電王,佢上次後上的第五,雖然係賺左個超快步速,但係本身都唔係一隻咁後上的馬,加上直路仲要揾一輪位,表現都OK,換埋韋紀力,加上馬主聽日出三隻,應該會搏

R8 良才
上次12月4號初出,原來同一日佢係澳洲贏個次跑第三個隻,都係個日贏埋馬,我相信以佢的外地賽績水準,加上試閘表現,三班係絕對夠的,到上次真跑,其實頭600米的走勢係完全對辦,但韋達哥哥的發揮真係慘不忍睹,最後400係偏偏的後面拉多過騎,全程都無比隻馬發揮過,好啦,今次擺個超級大師傳韋紀力上去,應該可以現真身,有14倍比我搏,搏得過,如果呢場騎落去係無的,就服

R6 馬狀元
呢場其實有好多好近績的馬,咁佢係其中一隻,今季先開始係長途發展,未知佢幾時先停,揀佢的原因主要係呢場得佢一隻馬會放,賺到慢步速之餘,都賺埋個跑道形勢,因為田草千八米係利放過谷草千八米,雙重賺之下希望佢捱到一席

大唐勇士 32分鐘
R5 明月春風
呢場係我認為十分值搏的場次,因為我完全唔覺呢場的熱門有幾叻,原因陣間講,呢場的質新馬只要稍有能力,已經可以贏哂呢場的熱門,明月春風係我睇好可以贏哂的一隻,佢上季初出由黎海榮騎,對住嫡愛寶,都係8倍的次熱門,證明幕後一定對隻馬的質素好有信心,但可惜黎海榮完全係亂跑隻馬,放個超快步速了事,今季慢慢重頭再做過,兩課大閘都有走勢,呢D唔規矩的馬一定要留住跑,莫艾誠應該搞得掂

R4 勝將雄心
其實真係幾年無留意過佢,但最近試個課大閘,隻馬好似番哂黎咁,前快後勁,終點後有好好的餘勢,真係搞到我唔搏唔得,其實評分上佢上季係55分水平都可以跑近,雖然係無威脅的接近,但而加得番42分可以幻想一下佢跑得好,始終季內未輸過

R2 好性格
其實而家5班真係唔買落班馬唔得,原班的馬廢到核爆,呢場有成5隻落班可以慢慢諗,我就揀好性格,一路由佢初出開始睇起,發覺隻馬唔係無力,係好均速千二千四根本唔夠佢衝,其實佢上次跑千四,沿途留係包尾,係直路係衝得唔錯番黎有第八,起碼佢無力弱,一路越追越近,應該加程跟前D佢會跑得更好,呢場之前又試過谷閘,走勢後上都唔算差,又有好檔幫手,我睇無論賽績,試閘都一定好過紅駿之星

R1 多多喜
佢係我聽日相當重心的一隻馬,我想大家睇番片,佢幾乎次次後上接近,都係一路內閃一路衝,所以今次有條欄比佢傍住會好好跑,而且莫艾誠應該比澳洲騎師,控制得好呢類馬,呢場對手太差,大部分馬都無能力,而佢係35分水平可以接近,而家已經30分絕對有得跑

比賽，我揀閃電王同君臨大地各100蚊w

霍廢中專業分析
十一場二班千四

美麗傳承：大魔又扮哂操好先出 因住吹到一出即勝變輸一條街呀

嘉應之友： 偽G1馬返澳洲呃飯食啦

真先生：返到終點當你贏

辣得很：跑好地睇都費事

慈羽：名又柒 綵衣又柒 一睇就知五班馬

幸運歡笑：上季食飽哂啦 仲食咩

人強馬勁：小器苗報錯名wor 不過叫佢跑二千都輸啦

劍斷浪：收到風黑B重心料 都估到結果會點了

健康歡笑：三班馬係都要扮二班馬 有P呢場應該係假馬黎

比卡超：上次郭能on99咁發夢個場唔計 我超係祖格拉送行馬 贏唔到實在有辱霍家子弟名聲 我超輸左老霍係南非都會飛去沙田打柒個衰仔同徒弟仔 牙祖點都會出盡畢生功力去騎好我超 仲有收到風馬主帶埋比卡超公仔 一黎贏馬送俾牙祖做聖誕禮物 二黎準備同班小朋友一齊拉頭馬相

歌神：西騎師西練馬師，不了

神威敖翔：垃圾馬上次-6入Q 今次大熱仲同你去馬咩

加州議長：弱組三班都輸，渣ga

日威夜威：俾蘇偉腎搞到腎都虧埋，仲邊到可以威

全日重心：比卡超wp
QQP，三重彩，四重彩：比卡超>F

尾場1.8.10.12.13四連環己買

真係唔知大唐幾時搭啱條線 呢篇分析又幾正路

幾同意R8良才
隻馬試閘明明都可以擺前走 上次比賽出閘都叫快 真係睇到韋達有比住 但細細力咁比 試閘咁樣 最後都無騎過 結果隻馬位置當然愈跑愈後
呢個馬房真係唔怕冷 今季第2 第3好多隻都10幾倍
W可以少注 QT要拖

R9 呢場好多隻馬都唔畫得死 我會首選文藝復興同雄心巨龍
前者今季瘋狂輸 真係唔知咩居心 最後潘頓走去試谷閘 都係全程扣實留後 浪費一注拖QT都無計 因為睇唔透
雄心巨龍主要嬴少少級數 此終上季嬴G3

兩隻馬共通點係今季出賽啲路程全部錯曬 賽績真係唔洗咁介意 所以呢場可能去馬

真係咁簡單

三寶尾關想要美麗傳承

試下出 當紀錄 每場兩隻 行頭果隻首選
r1) 欖球鑽石 快樂火龍
r2) 金鋼秀 帝國之星
r3) 巴基之星 阿凡達
r4) 自動波 同進
r5) 萬事欣 奮鬥雄心

潘頓摸到實隻馬 等左咁耐都唔去正仆街

支持
鑽石

文藝復興外檔真係唔使睇，隻馬又無form仲要頂磅真係無咩可能跑入黎

去唔去都係仆街架啦

都係拖住先 此終睇唔明背後想點
形勢點都無咩

我對潘頓又愛又恨

轟左未

撚頭鑽石大船

轟注落潘頓騎王都好

準備好上船未

怕沉

大眾良駒個分頭吸引d, 5班馬都係鳩黎

呢樣真 印象我買親啲5班 都爆到傻
所以5班自己好少賭
但撚頭鑽石好似幾吸引

海翡翠
三重彩 四重彩
單膽全餐

第一隻係重心 第二隻係冷馬 歡迎大家討論下
R1 欖球鑽石 勝捷勝
R2 白玉凱旋 常秒星
R4 辣辣椒 勝利公爵
R5 萬事欣 雷超
R6 肇慶威威 尊兄
R7 開心旅程 大道至公
R8 夢幻仙子 再創商機
R9 雄心巨龍 連利之星
R10歡樂小子 旅遊首席
R11 比卡超 嘉應之友

第一場
3-4-10

見到個騎師有d驚

你啲重心同我差唔多
R5 搏萬事欣win

識貨

一開閘變埋大熱 咁就收工

轟左

轟左小注

信五班馬王算了

3 4 pq 有冇同路

算啦 轉1 3

我無聽錯吖嘛？

燈子健重心 夢幻仙子
睇路呀各位

屌 馬會賽日收音機仲未Live

Live左好耐喇喎
仲有賤人舜把聲出現返

我馬會網仲係重溫

終於有

屌你老母點解又有返賤人舜？

還我梁太！

福之寶殺曬

你係咪商台
我係官方嗰個 卡洛b

佢竟然有得出翻嚟,不過馬會啲晨操片佢都係到,可能博人善忘掛

我係馬會app裡面的

萬事欣好熱

早晨

睇路呀

邊道有得聽番梁太

嗰個好似跟電視 不過一開聽到把死人聲即刻熄返
我係官方網上link 卡洛b 吳樹基 阿淘

吳嘉晉咁熱就有料到
有喜悅繽紛揹飛 唔驚

早

第一場真係垃圾馬

萬事欣我唔驚
真係驚馬上面果個

卓逸星

阿舜冇得揀組合獨贏

第一場鬥廢

頭場搵冷好過啦

大眾良狗搏佢

小試左 10>3,4 QP

垃圾舜

頭場欣賞潘頓拉馬

唔會囉 頭場我起碼有q

好想聽返梁太講馬

大眾良狗

頭場垃圾鬥垃圾， 博冷好過睇吓會唔會試出過彩虹。

比佢揀有咩用
一係追A1一係追雷拉

無頭3一定斬死你

福之寶輕鬆贏 搭住 自由哥 莫艾誠番

座q望w

我屌 你個名

買冷門算啦

頭場好垃圾

2注3p
1注1 3 pq

唔曉買

撚頭最尾真係大熱

10蚊金錢炮

屌

啤酒萊

光頭蘇屌你老母

頭場真係好垃圾

9 12 10

屌 隻馬問題

屌我智能Q膽冇精益旅程

明知成班垃圾仲買熱門

潘狗

屌我1搭12位置Q啊

賤種騎師+賤種馬房

屌真係奸仔達隻智能

拉馬師

屌已經買冷馬

10影唔影到

呢場我盡撚晒力

屌 早左買潘頓騎王 後悔

same

宜家冷d再補飛溝貨 反正贏硬

195蚊 這些機會唔撚係我既

盡力拉

雷狗 4分
拉馬師 0分

死開啦 潘狗

有無得退貨

Same

想買蘇兆輝

點解我會買大夫的馬架

下場拉馬師隻綽綽有餘又拉唔拉呀

如果位置過關每場揀兩隻 洗唔洗中哂兩隻先當過一關

已經飛曬喜寶寶 撚頭鑽石 都捉唔到

唔撚再買潘狗

嘉琦係咪同呂健威炒大獲
點解近兩個星期冇見騎返佢的馬

唔洗

唔係一早就知架喇咩

頭場就出事

成手惡馬成日比假希望人

R2 綽綽有餘 1w3p

得返十蚊。。。

潘狗

冇肉食喎

潘狗幾撚時死 屌佢老母

allin13

Allin 14

鼓浪飛星可以一戰

買左

鼓浪飛星
帝國之星
白玉凱旋
常妙星

1600臭琦

好似即刻落左4倍
頭先睇18

精液終於都贏

Allin 紅駿之星

金剛秀

杜利萊

1-6 ?

柏寶

馬主冚家去旅行

all in 咗常妙星

子健：13

試閘

仆街
5日冇賭
唔撚記得要等佢揀左馬先好買

同哂路

今場冇上場咁垃圾
不過都係成班廢馬

有機會破燈嘅

亂到傻 忍下手算

紅駿之星
好性格
幸運坊

互穿

銀影啦

準備拉頭馬

皇龍寶狗

唔識買 買埋潘狗呢次

係啊 拉住隻頭馬
之後輸返

唔會令你失望

尻買咗1 7pq

5搭9差的有埋條Q

泥水

屌 輸尻晒 冇交嗌

當然啦 第2

1.2 1.0

1.0place

兩隻返曬嚟

霍利時大四喜

常妙星加卡通3寶

大風到傻
白玉追唔到

跑乜

5 號係點睇到
唔識賭馬

常妙星上場有買今場冇買

海翡翠

信拉馬師

5班田草1400有績，13少寶藏

利申，馬後炮

拉馬師你覺得輸緊就會贏比你睇

屌你霍利時縮沙冇撚用
好日唔入馬場 一入就潛水返左去南非

開左跑買唔到常妙星win

跑乜姐。。

1400有戰績
有後勁
跑過1600都唔差

賢仔話今日逆風
巴基輸左又有野賴

巴基之星轉左雷神

5 1 7 4

拉馬師呢場可唔可以跑第5

同埋上次有勢但困係裡面無點跑過

Q QP熱到咁
下場買三重彩.四重彩算啦

海翡翠愈放愈有

中左連贏100蚊。。

隻馬我覺得開始攰

。。。。

我欣賞左兩場

收錢開心啦你

得海翡翠可以挑戰下佢

我覺得同呢隻野鬥唔可以慢放
佢後勁點爆都過到你

阿凡達披超抵

常妙星

係
海翡翠上場嗰種放法 真係

不如睇下雷神會否改跑法
如果同以前一樣咁你換湯智傑都會贏啦

大逃先有機會贏，慢放就算啦

睇下快放有冇機會走甩

博下$10 2w

係
呢隻痴線馬
冇可能同佢鬥尾段

呢場有無可能爆？
想巴基之星拖全餐連贏

拉馬王今場點睇

1 2 就應該贏撚硬

123應該都頭4

最佳外觀馬 海翡翠
官方燈一燈先

其實子健會唔會要1

最燈外觀獎 2

佢最好快快手要咗佢

應該會比垃圾舜要左先

買左2-1 3 6
你地會2-1定1-2

開始入灣喇，見到前面巴基之星放頭啊，jit離咗兩個馬位啊
.......
最後百靈米，前面海翡翠鬥緊阿凡達，巴基之星冇嫁la，出面馬王上緊嚟，吉利馬王啊！馬林中間赤兔奪寶王，吉利馬王爆啊，第二名赤兔，第三名好近睇下喺入面嘅阿凡達定出面嘅奪寶王，巴基之星，包尾喎！

新馬錦標都有最佳外觀

sorry限制賽先係

睇子健

巴基平磅，少馬預期慢步速都輸就退役啦

買小小叫下, 3 阿凡達

4567買咩好

有冇巴打聽到

佢要3

阿姆利則

要3寧願要包裝巴打隻5

赤兔

唔要2算 重磅轉場加程不利放頭

1 2 5 3
1 5 2 3

四重20蚊睇馬

4重
1行頭搏爆

奪寶王

Gun

1>ALL

屌
我5,6買曬
跑7出黎第4

跑咩

證明蔡明紹騎唔掂巴基之星

1237

中三重彩

1 2 3 7

馬王

莫狗D處理手法完勝廢蔡

依場都贏唔到可以落五班

巴星沿途d走姿真係唔開胃

根本贏硬

佢第一次贏到
之後好刻意模仿

三重彩$38

轉灣上個段有大震撼嘅影子

隻馬好生
個頭fing嚟fing去

可恥奠雷拉搵場對手最雞先搶馬

今場出閘好好

咁都講得出
明顯係跟唔到步速啦

呢啲對手尾場求其放隻落黎都大震撼啦

我騎都贏啦

可恥馬主先岩

上一場呢咁

冇遮擋，即刻搶口…

呢場求其王志偉都贏啦

跟返2班步速咪又係輸

轉灣係咪仲玩緊脷

其實我覺得係本身自己速度順走已經過左個班馬,係要騎過埋隻翡翠。

贏左呢場報紙同馬會點吹奏好

好難講
唔記得點輸比威力川？

唔騎太慢，騎幾下跟貼就搶口
係咪要搵人教下隻馬留放

單式馬膽
3 場 1 巴基之星 拖 2 海翡翠 +
3 阿凡達 + 4 奪寶王 +
5 阿姆利則 + 6 赤兔 +
7 吉利馬王 $1
(全餐)

條q好過買波

出閘莫雷拉肯騎已經差好遠

十三少

呢場5班步速緊係跟到啦

1 2 pq收$2.5息

呢場唔係3班步速咩
第2段開21.x

今場6號啦 支持神童蔡證明自己

都有三班步速喎

蔡明紹三班都贏架

蔡明紹 仗義執言 贏返啖氣

我都係呢個意思

標準三班到啦
不過去翻一二班佢都係要大外一氣

下場拉應該揀呢隻啦

跟到中間位嘅巴基之星點輸，我著眼係菜頭被換

多馬場合係要大外一氣
睇下跑長少少跟返前

頭段點睇都用心過蔡頭

萬馬飛騰跑田草千四能力一定差過海翡翠啦
海翡翠枱面就話80分
但隻馬90分走唔甩

雷狗 16分
拉馬師 12分

拉馬師翻屋企啦

巴基Last 2段 22.6 23.7
海翡翠 Last 2段 23.28 24.21

保羅威威 想試下

拉馬仔今日無得輸

雷神望住海翡翠騎

包勝幾抵玩

3拖12定14 pq好

春盈

子健要左3

今場巴基除左證明到有2班或以上實力之外根本睇唔到 d乜

好彩未確定 差啲3膽

我拉

講真，蔡頭最叻就放頭
隻馬要後上根本已經係錯配
雷神唔騎都換返梁家俊或者楊明綸呢啲跑後上executive好啲既騎師好過啦

唔好再講 我又諗起加洲萬里

Execute

潘狗， 屌你老母

雷閪又做乜撚野

同子健同路預左啦

45蚊P

飽飽

蘇兆輝 兩隻20幾倍

唔識賭
知多福

真係笑親我，隻潘狗

屌你潘狗，我有知多福

春盈俾馬阻

我都係

4355 27-12-2016
13:57 沙田
星期二 位置 4 場 2 知多福 $10

$10.00
On999999

子健真係燈到pk

呢個位唔易做

買撚左3搭12

早熟種，我23單q

壓地了

今日放頭好似唔太得
全部居中後上

萬事欣應該都蚊啲

搵同進做膽 斷左孖T

張皇牌有料到

以為可以破子健燈，位置都俾個我，點知位置都無

痴撚線
你賭埋我果份

隻知多福咁撚多人拉頭馬

拉大隊黎

拉馬師騎師王正式收皮

蘇神殺晒

多謝大家對我既支持

等左你好耐

支持

雷超

睇大魔頭表演

allin

1 la

呢隻係雷超 ？

太短加拉馬師

1同2個p搞咩

王若舜復出 ？

小魔怪

唔記得玩虛擬投注

自問追到蘇狗輝D馬同騎師王輸到仆街，一停手冇追就2w1p仲要28分騎王同2隻20幾倍，我個心真係痛到仆街

1000 雷超wp
虛擬投注

3 9 pq

今場杜再贏w/p 我今季唔賭馬

雷超 有無代表圖 ？

新疆紡，啪啪啪

上面果張

贏左就有了

試下隻正是你

又話係 小魔怪 ？

俾潘狗玩死我好多次
覺得自己好犯賤

3-4 試下先

你聽佢點

潘狗賠率低過5可以唔洗諗

4.5倍騎王

R5 2 1w3p

睇吓隻威先生跑成點先

沙田 星期二
第5場 位置Q
2 小魔怪
3 奮鬥雄心
4 正是你

嘩， 贏到咁遠既 ？

屌第四

屌老母又係奸仔達

on9 拋離

9 3 4 2

今場後面個堆屎到

大熱Q
好彩買左W 唔係蝕埋水

雷超消失左

Ching高汁

牙祖熱緊身姐

隻9一放後面D馬食塵

1 12 pq

1用杜狗
點買得落手

贏幾多個馬位 ？

有無 ５，６個 ？

今日無睇馬？

5 3/4

杜利來1.1倍p 比狗賭？

本身個人就鳩

無
4檔4疊

全日重心 第六場
Q QP
1-8-9-10

馬狀元

3-9-10 飛杜

同路要埋隻6

6場繼續潘狗

不過都要睇埋子健點睇

1 5 pq

呢場好多隻冷冷地都有機
7 ， 9 ，12 都好有機p

福爾摩斯跑得返都惡

識飛

博風采

子健要肇慶威威

好在未買
佢要6

9-12 q
2 p
試下先

都係要返拉算

3,9,11

拖哂全餐

飛馬再威 希望柏寶生性 唔係今日就玩撚完了

依場睇下算

早知唔飛杜

跑 10 - 9 - 1 - 5

買埋三重彩就好了

終於贏 潘頓
大注左

潘狗

BTW打劫

假
落飛全部入晒

潘仔

巴打

識飛真係輸得好撚柒

前段鬥快, 後上馬殺

打左劫啦 dklm

梁太都比呢隻

7場 再黎潘狗

蘇保羅孖寶

同路

潘蘇我通常都轟

潘狗騎師王重生

飛馬再威四班一定最少有1w

泥地梗係我胡D寶藏

希望係我仲有本既時侯追到

呢場支持賀賢獨具慧眼

2>1 3 5

呢隻QT走唔甩

第七場睇好4號安友
而腳應該係莫雷拉

加埋雷神不會過蔡的馬
所以投注win 4號

姐係邊隻

又輸十尻斷馬位

5-13
試下先

轉倉啦
呢個倉低處未算低

7 10做腳

屌買錯合拍飛龍

我講8
唔知佢係1定8

3號place

我胡啲泥地馬都唔識

威勢之佬 不過蘇輝騎左好幾次 又要追

安友

冷門留意威震天

今日人有就得啦

雷神加蔡約翰

獨具慧眼

same road

呢個騎練要睇去唔去
經常輸

明多多 爆

8>3 4

10-12-2

子健要2號

大道至公

5,8,13

2 -7-10😋😋

今場2-4-5-12 玩吓先

第3都冇所謂

唔好咁啦 燈子健

提多次大家 佢重心係下場既夢幻仙子

8 1w3p 希望唔好燈

你老母

未跑

潘狗起子孑

拉馬就走開啦

唉 我條孖T早買左
買左商人同仙子

子健

雷狗真係唔驚老母比人屌死😂😂

子健好撚勁

無曬啲膽 奪目同合拍

有無8

win 好似

8第一

5,13跑4,5
無咗個位置q

強呀師兄
我估4號

跑 8 - 4 - 11 - 5

仆街雷神 唔打齋推

終於中 8>3 4 8w

死閪健燈撚夠未呀屌你老母

我條8搭5 啊

翩翩下場叫我點買呀
今場搞到咁

下場飛 夢幻仙子

多謝有位巴打話胡d寶藏 我跟咗 多謝

4_5 q

第八場心水 中5中都收工
因為6號今季已勝2場
這場可以非
我會投注
Q QP
3-8-10
希望不會燈死

samr

r8 快馬重注

幾隻未見光

5號?

泥地 d 騎師好似要騎得多 d

雲信應該爆到

良才
手痛今日又無

今場又想買莫狗

俾多次機會 雷神 + 快寶駒

大熱Q 36蚊 比狗賭

算好分啦 6，7同呢場啲馬相比銳禁多

皇仁大師路程專家喎

近期銳就6，7嘛 37蚊正路

怕左子健

睇算

係 真係怕左
諗左好耐

2 1w3p算

博下聰明申報

7號子健精選

蘇狗收皮啦好嘛

正呀

子健全日重心

子健呢d係咩人黎

求下唔好燈隻仙子 已經食緊3手飯

大預言家

包硬頸要2，8

輸多場收手 等賭美麗傳承

子健真係唔講得笑

莫雷拉食撚屎

良才 翩翩 中

jenny中左2隻冷

今次要食4手飯？

P都無 子健屈機

子健好波

莫雷拉做乜撚野

今朝我同大唐都有講過下良才

子健仲燈撚過大唐

我無買

翩翩 良才 21倍q

有子健燈7

8拖2，6 easy

你買左咩

瘋狂的鑽石巴打喺唔喺度

官台大佬呢個位唔易坐
上一個係燈澤

子健好垃圾
重心夢幻仙子

我唔記得買啊

走左寶
良才下場一定無咁冷

4歲唔買佢,早殘種

我驚4手飯都要同人爭食 點解可以連p都無

達羅素堅唔堅啊，呢班對手好啃喎

全日重心 超有利

係咪要進軍derby

谷草績跑田

我唔會揀13

巨龍

我好矛盾依家,買左蘇兆輝騎師王

閃電王一閃就彈離3個身位

騎師王蘇兆輝逃生門已開

堅

文藝復興不了 肚底濕濕的
啲飛又走曬

咁樣幾難搞

子健揀馬先揀13 ok

5有冇同路

連利之星

咪揀8

2,6,9,13

睇定第10場先
2.變出美麗
5.迎面飄揚
7.旅遊首席
11.機緣再現
12.紅運精彩
13.電子鳳凰

點睇

剩係韋達寶藏都夠做

子健似會簡12號

博超有利

1,8,2
隻2人有就得

有人就得

閃電王

子賤邊隻

麥昆 好靚喎 霍利時

12

10>2 8

13係豬仔全日重心

剩係個馬房手影都夠

巨龍贏咩馬啊

超有利

贏曬呢場

超有利 達羅素 兩隻都堅

仆街子賤，揀12隻12就慢閘

巴度

差一隻

飛到馬到

繼良才又雄心巨龍 正阿

2,6位置q 有39倍

間諜滾回澳洲

達羅素夜馬先比力啦，卡住條q

勁

我認我衰仔
跟格買左超有利同達羅素連嬴

39倍算好分

3寶頭關-done

冇買2 6好波

6 - 13 - 2 - 4

買左2 6 13 Q 同 2W

巨龍直路搵左好耐位

買左6拖2，4

300上左1k

輸到得番10蚊買6 13位置q救番半條命

蘇兆輝 44 電子鳳凰5.6 歌神14
莫雷拉 34 紅運精彩6,7 劍斷浪3.1
潘頓 36 變出美麗4,7 美麗傳承6.2

巴度好波
今日騎王好睇

多謝巴打信左你

見到留個tg 比個acc no.我派100比你

多謝

2個1號餐啦

都靈明珠咁冷?

你加十次大都得啦

喺街跟唔切

閃電王做乜尻

今場都靈明珠

巴打有冇水
上次有馬跟你執左d

仲有

馬房今日無呀

真好漢一樣 話就話1200上1650 都唔會咁冷掛

隻馬有事？

Bosonrice

次次買位置Q都係中一隻唔中一隻,輸到得返10蚊,希望下場中返

迎風飄揚

我都想食麥當勞加大
潘頓最尾醒少少得唔我
仲有注騎師王

巴度起孖ok?

香港唔識玩

跟巴打買多

我都想食麥當勞呀

大哥 下場仲有冇

隻真好漢好重飛
一陣應該6倍開跑
跟返d先

第十場有冇

美麗傳承醒少少ok

變出美麗
小龍兒
本身1600米得
仲要二班底
可以留意下

小龍兒同路

兩隻美麗都要醒少少啦

試下位置做冷腳

轟左尾場

9號真好漢 好似有機
會試細注 1win
3place

真好漢一陣一定啡格開跑
要拖返注

話明全日重心姐係只玩一場啦

仲諗緊 驚1650唔到 放頭今日唔知得唔得
今日馬房同樣靜 不過會拖返注

9>3 11

就啱啱miss 左

真好漢拖小龍兒 歡樂小子 電子鳳凰

歡樂小子咩馬黎？

仲買唔買潘狗好

迎風拖真好漢 美麗鉅星
真好漢好怪 贏開1200 升1400 冷完一場 今場又升

子健要咩

郭撚騎2次1w1q 2場都係1650 一草一泥
唔買w 都要拖

呢場好難買

尾場你同我w左去

博都靈明珠

尾場人強馬勁同咩馬跑啊 食級數食曬

係 呢隻歡樂小子好準
一陣又係綠格開跑

交比我

電子唔洗要

小龍兒輸比咩馬

子健？

歡樂小子
迎風飄揚
旅遊首席
變出美麗

子賤13

要邊隻美麗好

美麗孖寶

Why not both

3,4q
我要食麥當當

機緣再現

美麗 日日美麗系 最後大家都係死死地氣買
我屌你呀美麗系

要左歡樂小子 小龍 都靈明珠同真好漢

買左潘狗騎王今場唔買佢啦

旅遊首席 都靈明珠 位置Q

燈左全日
4，5

好漢仲未著格既

2-3-9-12 博下先

3 8 14

小龍兒

14 D飛會唔會太誇

屌佢老母

補左注3 14

黎水好似成日飛到馬到

跑咩？

邊個打劫

7 12 2

小妹

蔣嘉琪⋯⋯

阿妹爆

屌咩⋯⋯

面包都無得食

葉楚航條仆街又爆一隻

尾場劍斷浪希望得

蔡約翰

2W3Q

跑 7 - 12 - 1 - 2

美麗傳承定劍斷浪

sorry
7 - 12 -2 -1 至啱

等子健啦

隻9 block 一block隻3

衝上黎個勢

我個p

拉馬果到有個職員幾靚女

尾場有無人支持我

比卡超

蘇兆輝 44 歌神
莫雷拉 40 劍斷浪
潘頓 40 美麗傳承

唔利放

蘇兆輝我屌你老母

潘頓

歌神上呀

開討論區2好定直接開下個賽馬日

見就爆POST

1001

開2再開新

好 咁我加陣開
你地快點推爆

聽聞歌神晨操靚到嘔

辣得肯

都中到隻

是但, 最緊要post link

一定係比卡超
發一發電，post都爆埋

我支持

我幫手推埋佢